一個人唱下歌 你點我唱

一個人係外國 近排考試唱歌減減壓 用左呢個唱k app玩下 ，歡迎大家係到傾下計 俾下意見又得 如果你地覺得我唱得ok而有想聽既歌都可以點歌 我會盡量錄

Link:

唔知點解覺得你咬字好扮野

多謝你既意見 #yup 我會留意下

推啊

一開始個副歌幾有Feel
但之後炒炒地

好似有啲鼻塞咁同埋個尾音太多震音

即係由第一次副歌之後就炒啦？ 咁即係3/4首歌都係炒

鼻敏感周不時會間歇性鼻塞 特別我個到依家好凍